老一輩 有讀書有知識嘅人睇 反送中事件係同無讀書嘅係好唔同

琴日同老豆老母平心靜氣去傾下反送中呢件事。

雖然我父母都係企係政府個邊，但係我老母至少都明白呢件事上企係唔同角度睇(我老母學歷高D)，未必大家都係啱哂。亦聽完我講之後都會了解同明白呢一次事絕對唔係單單只係呢一條送中條例而引起。

但係我老豆由於中學都係讀左一兩年，好似無咩獨立嘅批判性思考，一開口就話阻街就唔啱，呢樣個樣，完全唔會理會人地背後係諗乜，淨係覺得自己諗嘅先啱。

雖然我老豆老母都唔係個d廢老，不過有時都係覺得屋企唔討論呢D事，對自己都會好D，亦無咩謂去說服屋企人。

因為我好同意 倪匡講嘅一句 “人類進步的主要原因是下一代不聽上一代的話 ”

所以無咩必要在意屋企人嘅諗法

上一代仲諗緊點樣搵多兩餐食,唔好搞咁多野
下一代已經諗緊食飽之餘仲要保護香港法治,得到完整自由
兩代人係一步步咁進步緊

人類進步既原因係會為下一代犧牲

廢老果d 特別冇下一代一定係藍絲 大中華膠